今晚老蘭要小心

人多路窄，走唔到，最緊要保持警惕

仲有，天黑黑點分藍同黃？

著黃色反光衣